12歲女童疑遭75歲老父強姦被捕

西九龍揭發七旬父涉嫌強姦年幼女兒的倫常風化案！消息稱，案件發生於西九龍區一個「老夫少妻」的家庭，75歲老翁與妻子育有一名12歲女兒，該家庭有社工跟進。據了解，社工早前發現受害女童有異樣，遂帶她到區內一間公立醫院求醫，其後相信女童曾遭人性侵。

消息稱，警方昨晚7時許接獲女童的家人報案，調查後相信女童曾遭75歲父親強姦，探員將涉案父親拘捕，他涉嫌強姦罪被帶署通宵扣查，案件交西九龍總區重案組跟進。

- See more at:

捉條廢老去印度比人輪啦

75歲係咪成日食海天堂

咁癡線

容我張狂，條廢老老婆9成係大佬婆呃完身份證就走佬

sor睇情況應該等緊分身家

呢啲屋村廢老有咩身家俾人分？
娶個人落黎為左生個仔有人同佢擔幡買水，點知生左個女，自己食埋
都痴撚線

12歲女童疑遭75歲老父強姦被捕

無人覺得標題有問題

有乜問題

應該想話53歲仲生到仔

香港1分

竟然屈一個行將就木既阿伯強姦一個天真無邪既小妹妹
你地做人要有d良知先得架

63歲
自

以為台灣

入去踎 睇怕你都冇命出番嚟

我真係恭喜你呀

唔通順咁囉

12歲女童疑遭75歲老父強姦被捕
12歲女童俾人強姦之後俾人拉

而家咁睇係個女童被捕喎

變左被捕既係個女童
而唔係廢老

女童………被捕?
點解遭強姦要被捕?

樓豬係咪特登